上堂隔黎條友有口臭/汗臭真係好痛苦

tutorial 坐口臭撚隔黎真係希望佢咪撚講野
噴下野/飲水啦屌你
女都比你嚇撚走晒

OK

梳囉

對唔住
我有噴止汗劑

我通常會帶一盒Eclipse喺身，如果隔離個人有口臭問題，就會主動請佢食一粒

帶件底衫去換啦

每日帶兩件換
但係都覺得自己臭

呢個真
我拎包香口膠出嚟自己食 然後問佢要唔要

天氣咁熱我都唔想

我都好口臭

毒巴靚仔d定圖中人靚仔d

都係毒撚
冇你米8文青咁靚仔

以前唔識諗以為人地請我食野，次次都無要
而家諗返應該係我有咁既問題

係
暗示黎

當年有條女坐隔離成日咬耳耳傾計
不過成日口臭

試過同組做PROJECT有條友個口真係臭過屎渠 唔知佢條女點同佢咀 真係

係 唔好自卑呀

想知點解有人負皮

你係同學臭咪算好囉
屋企人有陣汗臭先難頂
唔係天生 係成日唔沖涼
窮人上下格床咁 冇得避
嗰陣油益味 聞到都想嘔
成家都話佢臭 但佢唔聽

就死

佢唔痕嘅咩

佢自我感覺良好
話自己唔痕唔臭